大家點睇梁烈唯，唯唯？

好似人間蒸發左

樓主呃負評

邊個黎?